聽聞popo用緊呢支強光電筒叫AcebeamW30係雷射燈

絕對係唔可以直射眼睛

一般電筒係用LED係人都知，但係W30係用雷射光束，再經過鏡片嘅折射而產生強光嘅!

W30說明書亦都講明唔可以直射人類或動物眼睛，可以做成傷害

每個人只有一對眼，唔好以為W30只係電筒就唔避開，記住唔好直望呀!